好想幫黃大仙既手足解釋下

岩岩返到屋企，見到連登好多人話黃大仙停留係陣地戰，好廢，覺得好sad

黃大仙呢個地方有條好緊要既龍翔道，狗車好多時都要經龍翔道去九龍既唔同地方，一班手足咁堅持守住龍翔道係因為唔想條路通返車，而且每次黃大仙都好重狗，手足更加唔想啲狗可以增援去其他地方，可能未係每個人都好肯衝向前打狗，但其實手足一直都揾緊方法想進攻，只係勇武既人唔夠

好攰好灰心，但唔想放棄，見到其他地方打得咁好都好想參與其中，但真係唔想離開黃大仙呢個屋企，希望各位手足可以繼續加油。

辛苦手足

感謝手足辛苦晒

咁多位手足 辛苦晒

辛苦晒手足，推呀

黃大仙保佑！

多謝手足，辛苦大家啦

respect

你哋每次都吸左好多警力

有人話彩虹支燈仲緊要

辛苦曬🙇‍♀️感謝各位前線手足

知道手足想守到最後一刻
但你地既安全都好緊要

感謝你地

辛苦晒
最緊要人冇事

感謝仙人

辛苦哂手足但不被捕為首要啊,留有用之身

絕對相信、尊敬前線
感激不盡

辛苦了

多謝手足

有一班冇打陣地，去左新埔剛快閃360，前政府合署，好在龍翔有人守，如果唔係東頭村新埔剛啲狗好易黎捉人，果班有時行到同狗屋好近

屌你老母講兩句去樂富就衝撚曬去
前面d人根本未走曬
山上面d人又唔知

感謝手足，好人一生平安

多謝你地
光復香港 時代革命

有手足叫佢地唔好去樂富，咁當然去樂富既都有佢地既理由，兄弟爬山，為住同一個目標我地做好討論既工作就夠啦

黃大仙超多狗走呀；兄弟

屌 一係守就多啲人守龍翔道
成班一係上樂富 一係去觀塘方向
搞到勁撚少人係黃大仙

之後前線又話打又話唔打 搞黎搞黎
最後互屌 散水 on99
人地區開哂無雙啦

黃區

辛苦晒前線，唔怪之得其他區無狗增援

辛苦晒手足，大家加油。

香港人，反抗

應承我地 平安回家

多謝！！

無論如何相信前線決定 不完美可接受

各手足辛苦晒

感謝

純粹電現睇到好擔心大家
辛苦哂

真 附近地區真係無限感激
辛苦你地但都要睇住自己啊

各區的手足都要加油

大家都係擔心你地

多謝手足
最緊要你地不受傷不被捕

多謝咁多位手足

手足辛苦啦

就係你地重要
大家先咁肉緊，唔想失去你地
我地安全果一刻仲未見到你地全身而退
好擔心都好嬲
多謝你，累了就訓一覺
起身又係一條好漢！

黃大仙手足係坦，吸曬d 怪
坦永遠係付出最多，係沉默唔起眼既戰士

黃大仙人不嬲好揪得喎
頭先睇直播 煙霧瀰漫但手足仲堅持留係傘陣 好勁
兄弟爬山 各自努力！

都要一定人數守住
樂富仲多人過黃大仙係咩玩法

感謝，不過都擔心你哋。
因為啲狗下下用真槍，陣地戰好危險。

表示理解！絕對支持手足

原來係咁..辛苦哂你地

辛苦晒

Respect

推

辛苦曬

多謝大家

加油 唔好急 最緊要全身而退 以後慢慢玩

陣地,有必要,但唔係主線

因為好有多勇武手足受左傷/比人拉左/轉左去快閃組
所以現階段陣地唔會夠對家打

但可以 以拖時間為核心

令對家增援速到減慢
降低對家機動性
等快閃組可以係區內安全活動

打死物有乜用?
唔會受傷
同對家有一定距離,被捕風險低
唔洗食子彈
對家前線係condom,傷一個換十個武警落黎取締佢位置
但死物復修需時

不過小心埋伏,提防暗門
進入室內時請提高警覺

辛苦啦

黃大仙各位手足 辛苦了

今日元氣都係比人爆多次，mx同中銀封哂木板又近狗爆唔到，商場on99無鎖哂啲門，手足係元氣隔離個自動門入左去，都搞左陣starbucks，最後成間八月小品比人打爆哂啲野

雖然仲有有啲紅底議員辨事處未爆，不過都唔留得幾耐

同感，龍翔道真係唔可以通

就係黃大仙守得到鑽石山彩虹啟德先有得咁安全

辛苦晒手足

陣地不是戀戰,
而是拖時間,降低對家機動性

感謝你地
小心保重

黃大仙手足

唔好完全放棄陣地,陣地有必要性
如果馬路暢通無阻
對家就可以來去自如

辛苦晒 我愛你地

感謝所有前線手足

加油

下次邊散邊係條路落釘得

睇直播旺角真係好太平 可以爆都爆曬

辛苦晒前線嘅手足
對唔住
我哋都係好擔心你地先咁講
你哋每一個都好重要
齊上齊落唔係齋講㗎

好想知有冇一次可以有人帶d可以長時間封路既物料去封龍翔道? eg. 英泥溝落鐵欄度 令重新通返車時間成本大增?

辛苦你地

冇事就好

辛苦晒手足
萬事小心

辛苦黃大仙手足
以你們為傲
但都要平安回家

點都不割 手足辛苦曬

辛苦哂
軍師唔好乜都批評左先

多謝

辛苦了手足不割席不分化早啲休息 聽日見

感謝各位前線手足

手足，辛苦晒

你地無做錯

龍翔道就係龍脈

辛苦晒你地
各有各做

辛苦曬手捉！
大家地區唔同可能睇既野都有啲出入，講出黎大家都會理解，可以一齊諗點做

考慮下今日剷泥車巴打咁
主動挫爛條路

辛苦哂

黃大仙手足幫其他區拖咗好耐

覺得黃大仙陣地有問題嘅入一入嚟

黃大仙 地型on99 得條大馬路
美心 元氣 中銀係晒商場入邊
真係除左搞宿舍 塞路 冇咩做

總言之辛苦曬你哋

感激你為我哋香港人付出

黃大仙手足辛苦晒

做得好 訓返晚好先

最緊要人無事

辛苦晒！

下次被包叫人黎 我地其他區反包佢地

感激

辛苦晒咁多位手足

以 你 為 榮
手足

麻煩大家幫手推
還手足一個清白

真心好難散水

辛苦哂手足

手足多謝你 大仙保祐你

多謝手足
班冷氣軍師可唔可以唔好再喺度指指點點，提供情報同埋比建議仲好啦。

多謝手足 大家都要小心

多謝你哋

辛苦曬手足！好好休息

感謝前線

黃大仙手足加油！因為你地第一次街坊革命太犀利 所以人紅是非多 大家一齊檢討鼓勵完善！

辛苦！

辛苦手足！

唔係罵 係唔你哋今晚出事

辛苦哂兄弟

利申怎做散水黨好耐

感謝手足

thank you

我愛黃大仙手足
辛苦晒你地
唔好心灰
加油，齊上齊落

前線決定

保重

發夢夢到一批有快閃完
再返黃大仙幫手

辛苦哂 你既努力大家明既
多謝你

God bless

push

辛苦手足

不過成條路咁長大把位封
好過陣地？
加油

香港人，反抗！ 兄弟爬山 各自盡做

多謝守住左條大路

感謝各位前線，辛苦晒

辛苦手足 不被捕不流血啊！

辛苦晒大家

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

佔到黃大仙等於贏左全個九龍
龍翔道係必爭之地 唔守先傻

重要有黃大仙庇佑

辛苦手足了

我地日後唔好割左先

核爆也不割 齊上齊落

手足講得好啱
多謝各位黃大仙手足

push
辛苦手足

頭先手足已經想反攻上橋，加上大量雞尾酒助慶，發夢見到

辛苦晒，前線決定永遠支持

其實大家只係擔心你地俾人捉 我自己返到屋企睇live 睇到你地咁堅拎留個心勁緊張 緊張到有啲想嘔 多謝你地 不過記得你地條命都好重要 我愛你地

辛苦你，記在心

明白 幸苦哂

晒氣 岩岩係新浦江聽到有班人話要返去黃大仙救人
心諗救乜人？
有去過黃大仙都知
班狗只會停係新光橋 同埋 格離 睦鄰街公園到
又唔會推既 除非有增援啦
又或者 係龍翔打緊陣地
但眼睇 全9部街坊係路邊撚狗
班狗根本都唔會郁 推埋黎
加上今日咁多區 你見黃大仙正係9扔tg都知無乜警力
所以我唔明果班人 返去救乜撚野
講到明快閃
仲要裝又唔齊 武器又無
新浦江直入東頭村仲要經過黃大仙狗屋
比我講中晒 岩岩東頭村有tg

原來爆左八月小品

我愛手足

光復香港

黃大仙勇武國度

辛苦你地 大家都有份出力

終於明白曬 多謝你地
要多啲文宣啊！！！ 大家唔好再冤枉黃大仙手足

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

其實鑽石山彩虹都係龍翔道一部分

龍翔道係好重要 淨係死守已經塞咗唔少狗車 但的確勇武唔夠 希望可以慢也再進步

明白，辛苦晒

其實留得低的都係最強戰力. 想你地珍惜先會心急.
在此送上最高的敬意
多謝

辛苦曬，希望其他區都可以多d溝通化解誤會

笠個垃圾袋

唔好有想法見其他區打得起勁就好想打埋一份
好容易擾亂自己思路 心急做錯事
總之要冷靜判斷現場情況適唔適合行動

黃大仙太易守

辛苦晒 令到九龍塘手足可以一直快閃爆落去

利申: 睇live

加油 辛苦晒手足

成個睦鄰街公園都係狗呀，咁樣叫無咩警力咩鳩扔TG唔代表無警力，佢地係唔想手足攻到去佢地個宿舍，如果你行到去37m小巴站個邊全部都勇武手足黎，如果你淨係見到街坊撚狗 咁你應該都係個邊啲人

要塞不只龍翔

附近次次都係塞牛池灣個位。千萬不要搞

多謝手足😭

見到手足爆完玻璃仲行左入去打爛哂啲野

本身就係分兵之計，一部分留守37m引怪
因為行人天橋係相對地容易守
3-4個火/光魔法就可以拖好耐
其他散去對面足球場/樂富/上下村快閃
結果係天橋底前線四個人 + 馬會一條防線
拖住左3-4個小隊係天橋
個距離亦都唔係大家想象中咁危險

辛苦哂 今日西區好似孤兒咁...玩左成個鍾都冇狗 到底去撚哂邊

Push

黃大仙係地理問題，新光橋狗宿個邊必然係戰場，既係狗隻門口，阻止狗隻推展防線，亦係超級交通要衝。

塞龍翔道好重要，龍翔一塞，北面竹園道，黃大仙道，南面東頭村道甚至彩虹道，東邊蒲崗村道，西邊鳳舞街都塞，東西南北交通全斷咁滯，對方無法增援。咁樣兄弟先安全。

次次都係通番車之後，狗係永光橋，正德街夾出黎。所以塞住車係對我地有極大優勢。

同時因為呢個陣地太緊要，附近都無乜目標對象，所以只能咁打。

建議黃大仙手足要明白呢個位置既戰略定位，拖到咁上下就好走。不被捕不受傷。

十分同意 多謝各位手足!

唔好再怪各區陣地啦
好多時真係大家都好有決心推 但真係推唔郁

多謝
純粹睇到佢地未走好擔心
我愛黃大仙人

明解
辛苦曬

辛苦了！光復黃大仙！

陣地之前黃大仙手足分咗東西兩批快閃
遠至九龍塘、九龍灣，要休息都無可厚非
已經做得非常好

黃大仙喺打機角度嚟睇係坦，用嚟吸怪，戰績唔可以齋用輸出計。當然，今晚有啲輸出係記者都跟唔上。

龍翔道可保其他區安全

大家明白

只係擔心你地

手足辛苦晒

不如諗下新光馬會想點推？

唔係唔想推，係新光橋高點已經無左

利申：睇live好刺激

大仙居民表示係港島番唔到同大家食飽飯散步

黃大仙區真係無乜目標，狗又容易call馬
真係得龍翔道主要幹道打

最主要係引狗兵斷其他區增援

真 但去到橋底又成堆企定定

辛苦曬啱啱好擔心你地

都唔撚知黃大仙區封左幾多路
彩虹道 太子道東 龍翔道曾經死晒
自己google下呢幾條路對九東有咩影響
冇左龍翔手足拖住班狗 一早收晒皮

幾時有話搞荷里活?

其實橋唔係打唔贏
係唔好守

我想講係靠龍翔hold住陣地
先開多左條線快閃由樂富 九龍塘 九龍城 新蒲崗
最後番番黃大仙

記得最最最緊要係要搶到新光橋個位

全靠龍翔班手足 我地隔離戰線先可以冇狗咁一路塞彩虹去到土瓜灣 同埋爆到工聯會同政府合署 雖然冇人知咁

同意，最緊要清楚自己嗰刻做緊咩。睇live見到好多人出到嚟仲係企定定撳電話，哨又唔係，要提高警覺啊！

辛苦了
好人一世平安

多謝巴打你幫手解釋
其他區手足一入黃大仙gp就係到屌鳩仙友
又話輸哂又話廢 搞到土氣差哂
灰機咗個下真係

手足要教
好多人想做 但唔知點做
各區努力

發夢有手足set 左龍翔 再分一堆人 就鳯舞東頭九龍城太子道屈番上新蒲崗彩虹一路行一路rb勁快
最後再番龍翔支援

之後比人屌陣地

冷氣軍師唔好咁多嗲啦

班冷氣軍師收皮啦
手足咪聽佢地講

辛苦了
發夢好多手足冇裝 所以繼續行 同埋見到有政府合署 就過左去

仲有你班冷氣軍屌咪撚係又屌唔係又屌

全港手足今晚都好叻叻豬！香港人 反抗！

黃大仙最想居住嘅地方

黃大仙做tank付出左咁多真係有好大作
無論點我都同手足齊上齊落，做好黃大仙人嘅責任
我愛大家
利申仙人

[人手置頂]每日都要係口罩日

佢地都係膽心先咁講 最緊要平平安安

辛苦了
不互屌

辛苦黃大仙手足守住戰略重地

香港真正戰鬥民族 黃大仙

怪錯左你哋，對唔住！然後會更加兄弟爬山！

真係 返到黎睇一睇全部屌陣地

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

無事先做到世界冠軍架嗎

明白 辛苦晒

中間東頭村道仲要頂放題

不被捕就好

其實真係要換個語氣，睇到咁多句會好撚hurt

終於有人講

辛苦哂手足！

多謝黃大仙手足做tank

唔係㗎 睇住黃大仙班手足咁勇 超佩服 超型
辛苦晒 好好休息繼續一齊加油

俾狗攞咗天橋製空仲邊有得攻呀
下次一開波就封橋啦

黃大仙手足真係好勇 得面巾食左十粒都唔走
大家批評同時你可能岩岩發完夢覺得唔抵
你可能涼緊冷氣食花生
好多人係真心擔心手足
但手足做得既行為我地都應該盡量理解 真係唔岩既就出聲屌 比如火魔點樣可以更好
手足辛苦哂！

Why not both

各區有不同手足不同做法
總之大家小心、各自努力

加油 大仙與你同在

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 有個共識 唔該

手足指永光對出條橋？
因為一開始啲人係話去龍官
所以帶頭行嗰啲都去曬嗰到
之後嗰邊啲人有喺後面set rb同挖磚㗎
可惜最後無用到

油顏色

唔好覺得一定要打
牽制到人哋兵力俾其他區發揮都係戰略價值
唔係個個都係輸出
有人做坦 有人做support
總之齊上齊落

多謝你地

好亂 又話龍官有狗 快閃樂富

終於有人講
黃大仙係tank 一定要搵人守龍翔
守唔住 咁鑽石山 樂富 到觀塘都會失守
狗狗會極快支援到其他區
希望大家明白 有時真係快閃唔到
戰術唔係區區都啱用

辛苦晒你地

黃大仙次次最快放tg...小心手足

唔洗解釋
你地冇做錯
不分化 不割蓆 不指責
不完美 可接受 會改善

冇人怪你地！做得好好！

黃大仙擺明重要喇 咁多狗一早去搞事
辛苦手足

下 成晚喺後面夢遊
無聽過話龍官有狗喎

辛苦咁多位手足多謝你地

辛苦晒 加油！

辛苦曬手足 多謝你地

手足加油

八月小品係咩黎？不過點解唔順便爆埋隔離美心

黃大仙加油！

辛苦哂 龍翔道真係好重要

辛苦了 手足
不放棄不落單

終於有人記得
頭兩次都比佢避過左

幫你推！！

101

starbucks有冇聽老豆搵仔建議?

手足辛苦哂 尊重一切決定

18區街坊戰隊 長期戰線

美心旗下酒樓，隔離美心MX上次爆哂啦，佢今次圍哂厚木板，手足又唔知商場閂漏左道門咪無入去爆

明白既黃大仙好重兵，每次都好登黃大仙手足心酸
辛苦你地啦！

邊個建議

大仙係香港首都！

thanks

真心覺得黃大仙人勁！

加油！

以下係朋友轉述佢啲夢境。
黃大仙由龍翔打到去樂富，過新浦崗玩埋中資鋪，塞晒太子道西全條，合流觀塘黎既手足，先分兩批一邊返黃大仙支援，一邊去紅土方向。
戰果都唔錯啦！

不過陣地又好，打狗又好，仙友都係唔太敢住。
同時，都要習慣下催淚彈，唔驚慌唔恐慌，不過Ａｎｙｗａｙ！其實進步左好多！

另一重要觀察係，其實狗佔係新光天橋上面唔敢落黎，事實係咁多區戰線，佢係根本唔夠人手！只能夠靠催淚彈同槍械既恐懼去控制人！
如果仙友敢攻，佢地玩完

我愛你地 辛苦你地

驅逐共黨、光復香港！

重狗我諗係因為宿舍
條路唔使夾硬守 即使你堵咗路 到佢真係要運兵 今時今日有成條黨鐵為佢哋服務

辛苦

桶其實好難封..佢左邊係公園幾條通道..又有個大空地
如果你站果個位基本上係T字型咁比三邊夾攻

撐

手足 各地點都有唔同優勢唔同功效

你地做得好好 香港人！反抗！

其實今晚黃大仙唔夠人，打到咁都要多謝班前線手足！宜家黃大仙日日重狗，前線都唔會退去第二區打，反而擴大左陣地到鳳凰竹園鑽石山！

街坊亦保護一眾前線，狂屌狗！

每區都要加油！

香港人。反抗

加油手足

辛苦啦手足！

百幾萬既機

辛苦晒手足!

見到有心係攻 係唔錯

多謝前線手足

黃大仙手足加油
要齊上齊落 一個也不能少

辛苦哂! 原來留守有咁深既用意係度!! 推!!!!!

M

仲有九龍城九龍灣 跟住再返黃大仙
長征一般

難攻..始終係由下至上
條橋又只有兩邊行上去
D狗佔果度都係守城

我覺得個問題唔係黃大仙人敢唔敢攻，係班狗好驚我地攻到，係好遠行過去已經會極緊張照住，再近啲就開彈，手足只係肉體黎，點多防裝都敵唔過子彈，佢地要守住一直開槍根本攻唔到，除非引到佢地去陷阱

唔割啊
但應承我
不被捕

運兵用唔到黨鐵啦，而家個個都極緊張黨鐵出入口，一定係陸路運兵架啦

黃大仙真心辛苦 大家唔好忘記黃大仙好重狗
respect

邊個夠膽坐喺屋企話人留黃大仙廢

其實叫走嘅大部分都係擔心你哋有咩危險
Anyway辛苦晒無言感激
最緊要平安!

今日手足唔知商場唔記得閂道自動門，搞到元氣同八月咋，好似有一個入過去starbucks既，不過無咩武器打爆左個玻璃櫃only

辛苦唒啦休息下
聽日見

感謝各仙人

拖住哂佢地已經很厲害了

謝謝手足

respect, in WTS we trust

手足加油！多謝你地！

武運昌隆

多謝手足，辛苦晒

Agger ad oil

嘩

辛苦哂!!

黃大仙手足永遠都係勁

咪係

如果唔係你地幫手拖住推狗，其他區唔會破壞得咁成功！辛苦了手足！

我意思係如果佢有步處需要增援到其他區 唔會因為你地塞一條路而去唔到

不過冇可否認 黃大仙區次次都牽制住好多狗

感謝，遍地開花

辛苦手足
一人做少少 就會積沙成塔

不嬲龍翔道都要守,黃大仙巴絲都做得好好,呢個位係要打下陣地戰

感情手足

明明黃大仙手足封左勁多條路

十卜

sor9 手足
到先屌咗你地一次
下次發夢當場屌番我早走

唔屌手足，下次唔好早走啦~

黃大仙加油
最多龍翔道蒲崗村道兩邊走

辛苦了 ！

美心中銀拆曬未？

但小心啟德，因為啟德可能有🐶，去突擊其他區（包括黃大仙）

美心MX今日拆唔到，元氣同八月拆左，中銀封實左圍板，有手足燒個招牌

辛苦曬手足

黃大仙好強，繼續爬山

唔割 respect

辛苦曬手足

尊重你地決定 但要注意自己既安全

唔好灰心 做得好好 加油

見到太子道東塞到儍，但下次小心有🐶係啟德個邊出黎

阻佢地調兵已經做得好好 今日差啲攻埋上橋 係發夢現場就會知 可惜人數唔夠同埋比班狗夠時間佈防

我臨走行行下望住架狗車係rb面過唔到 即刻掉頭走

沙田人表示：黃大仙係勇武之鄉

今日萛雪返沙燕橋之恥

黃大仙手足好撚勁喎

感謝各位手足
宜家唔係要比較邊區叻，最緊要不受傷、不被捕
香港人嬴就一齊嬴

辛苦哂巴打

真正手足係互相檢討，唔係互屌
係人係鬼係狗係on9好易分

兄弟爬山，各自努力。

但係今晚真係好散，每個路口嘅人都好少

黃大仙真係幾辛苦
可惜攻唔上橋
同10月1同一個錯誤
分散左兩邊，但係無溝通
一邊攻，另一邊走左去樂富
樂富隊返廣場37m
我地果面已經散左去鑽石山

所有手足都好波

係好驚你地出事

屌唔好理班冷氣軍師
佢地撚知黃大仙打成點咩
根本係癱瘓交通
冇狗支援到咁濟

但係手足嘅安全都好重要㗎

感謝勇武！

交通問題 極緊要

無見到有狗

龍翔道一清哂車班狗就可以擺陣
唔可以比佢清車

黃大仙其實每次都唔夠狗，我地人數有極大優勢

我都係諗呢個方法

辛苦巴打

黃大仙手足今晚好難走 冇地鐵冇巴士冇的士
加上有好多狗 好難守 應該要多謝前線

有狗有冇推呀?
有冇手足落單呀?
冇呀
屌你老母 成班狗 成晚都棟撚左係新光橋同睦鄰街公園到 有冇郁過呀? 直到最後 11點幾先打左陣陣地
我係想講
我唔明開頭明明佢地係想直去其他地方做快閃
但係就比 帶風向 乜撚野返黃大仙救人
心諗救乜9人?

感謝前線
只想同你地講我哋喺後面真係好擔心你地

啲狗你睇唔到咋，今日啲人話係橋既狗唔多，其實一大堆係公園，仲未計狗屋呢，個到係東九龍總部加宿舍，點會唔重防

頂唔住就走，不被捕要緊，黑警就算去到其他區都未必夠砌...

黃大仙下次真係搵記者之類拎撚左新光條橋先

唔係根本攻唔到

手足叫人返去救人係想一齊攻啲狗有堆手足係樂富返黎話無野好玩話想幫呢邊，轉過頭你就話要去樂富快閃仲有就係唔棟係新光橋個邊keep住搞下事龍翔道一早通返啦，諗野宏觀小小啦，唔好一味睇打唔打到人啦

手足多謝你，辛苦你地啦

大家手足唔好互屌 我明仲有好多位可以進步
但係黃大仙冇咩有戰術價值嘅嘢可以攻，例如深水埗有政苦合署可在攻

大仙人唯一可以做嘅就係 分散狗力 煮重米，同埋塞住龍翔道
大家都辛苦 大家一齊進步
光復香港 時代革命
香港人 反抗！

推上去
冷氣軍師收皮啦
前線手足打生打死 你班仆街就係度屌黎屌去

每次都睇到黃大仙打得好勁 由頭打到尾 班狗又射好多彈😭 但係仙人好多次俾趕完又重新佔 真心好多謝你地

咪玩啦清，次次都最多狗

不指責，不分割
我哋係同路人

所有不完美一起改善
多謝黃大仙手足
咁多區一齊努力
無話一定要點做先代表有用
每區壓力唔同

“廢”只會用響港共身上
同埋一班破壞香港民主自由嘅藍絲

黃大仙新光橋 守左成晚
雖然攻唔上，但極具價值
有幾下有車想衝，都從新整返路障

不過大家有無發覺，係橋底樂富方向堆狗今晚無衝過黎捉人，會不會係冷處理
等聽日先捉

製造正面形象無問題 ‼ 十月五日幫襯黃店呀！！！！！

辛苦唒手足們
今晚好好休息

呢場運動個個都係英雄

其實唔係唔敢攻
而係佢拎左制高點
手足係下底攻極都攻唔入
最前果次攻到去橋底樓梯口
但太多粒tg 煙霧瀰漫
一黎睇唔清佢動向
二黎就算有嘴有罩都好
個身都頂唔到咁多tg嘅刺痛感

黃大仙保𧙗

區區都做得好

手足

其實真係靠仙人吸左火力先可以多區起義

冇事，唔好嬲、唔好唔開心
其實好多人都明白
我就一句踩黃大仙都冇講過嘅

作為TKO人，每次遍地開花都會好多謝你哋仙人
今日都好多謝你哋坦住咗東九龍班狗，
拖住佢哋冇得去增援！
呢d付出其他好多人明，
唔洗理嗰班隨口就鍾意亂咁踩人嘅冷氣軍師！

街坊buff係由你哋開始嘅！
大咪箱、蒸魚碟、凌波微步都仲好記得！
仙人都仲係首都三甲無可取代！

我羨慕你哋仙人羨慕咗好耐

黃大仙唔可以放棄陣地戰

其實RB真係要有戰略，同埋唔係放石仔，要揾啲搬唔走嘅就最好!

頭先柴灣警署正門停咗㗎挖泥機，係唔係手足嘅行為藝術?

黃大仙保祐

辛苦巴打🙇🏻‍♂️

辛苦哂，真係行到腳痛
感謝你付出

平反！

唔係黃大仙人想玩陣地，係龍翔道同狗屋可以吸到好多狗。當然如果手足夠多，分到兩條路攪就更理想。

係驚你地有事姐，唔係屌你地。